求高手指點我應該點做

話說小弟我最近有賣cos baby , 而每一次臨走之前都叫個客check 清楚，點知有個客番到屋企PM我話Mavel 個燈箱少左個電𥔵蓋，但大前提係我完全無開個啲貨然後我就幫佢打去HOT TOYS 到問，佢哋話無得換，之後個買家叫我退番錢比佢，咁我應唔應該退

應該，表面上係蝕左，但係客人對你服務滿意會帶來更多生意。